有條問題想問下大家

究竟賺黃圈錢洗去唔知邊到好

定賺藍圈錢洗去唔知邊到好呢

係邊個就唔講自己代入啦

以下開放討論

多謝

而以洗左唔知去邊為condition係因為證實唔到賺左啲錢洗左去邊

當然有證據可以攞埋出黎講

但係都確保唔到所有洗費都係黃/藍其中一邊

所以不作討論